{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035202",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚠뚠제과"
    },
    "text": "10時30分にパンの陳列が始まり、ほとんどのパンは12時にすべて陳列されます。 当店は毎日営業しており、開店時間は10時からで、締め切りは20時までです。 ただし、月曜日は休みです。 メニューにはセメントパン(価格:3,000ウォン)があり、アメリカーノ(価格:2,500ウォン)、カフェラテ(価格:3,300ウォン)、バニララテ(価格:3,500ウォン)、カフェモカ(価格:3,500ウォン)、キャラメルマキアート(価格:3,500ウォン)があります。 このように運営時間とメニューに関する情報をまとめました。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "営業時間は10時からです。"
        },
        {
            "question": "締め切りは何時ですか？",
            "answer": "締め切りは20時です。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "パンの陳列は何時から始まりますか？",
            "answer": "パンの陳列は10時30分から始まります。"
        },
        {
            "question": "パンの陳列は何時まで続きますか？",
            "answer": "パンの陳列は12時まで続きます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなパンがありますか？",
            "answer": "メニューにはセメントパンがあります。"
        },
        {
            "question": "セメントパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "セメントパンの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物がメニューにありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、キャラメルマキアートがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 347
    }
}